［2019區議會] 大家點睇天耀兩位非建制候選人？

早排見到個有個post講起有好多個區撞左幾個非建制候選人，自己成日喺天耀果邊

見到依家暫時有何惠彬同天水連線恒仔

但坦白講之前一直都見到何惠彬喺區幫啲老嘢，未見過恒仔浦頭但突然彈出知佢之前都有陷過梁志祥果邊

大家點睇？

1/10

好過無咁囉

無天耀人？

何惠彬
街工?

係呀

恆仔上屆都有選 梁志祥嗰區 僅輸200幾票 今屆係咪選番同一區? 梁志祥好似唔連任?

天瑞人表示煩緊點踢走條郭強

司徒馬車應該會接捧

13/9 晚燒山

無非建制人選？

雖然個何惠彬係白頭佬d靚
但人地真係年幾前 就開始做地區野
佢幫好多老人家申請4千蚊
好多老人家都打算投佢
反而恆仔上屆選完消失左 到上個月先出返黎
希望可以協調下 唔好俾個歐陽馬車執到雞

有
但條建制老野既「地區工作」真係做得好
前幾日先派完一袋野
入面有米粉仲有唔知啲咩野食
啲師奶老人家對呢啲最受落
理得你爭取過啲咩徳政

九月十五，港島見！

有無睇Facebook 單嘢
其實我想知果陣恆仔做咩走左去？

講錢唔係幾夠佢地嚟，同埋我地太遲發力

靠年輕一代
我媽（都唔止我媽 有部份師奶都係）其實好嬲政府
特別今次反送中呢件事
同佢討論期間我都帶出左民賤聯幾仆街
再順勢提佢11月一票不投民賤聯
我覺得有啲師奶就算嬲都唔知可以點
年輕人點樣家庭教育好重要

有
佢無解釋 但贊成初選

依家兩個一齊出選 點算